超市正仆街

超市賺咁多
食水咁深
憑咩攞政府錢